[轉場]未訓既你...入黎吹水啦

唔知呢度貼唔貼得ban圖呢

已轉會

乖啦

都係有廣告

表情撚咪叫咗你裝adblock囉

甜個server 都要錢啦

裝左

冇人

test

死毒撚

你好

臭

呢個topic好有親切感

是
但其實都係冇人會理我哋

留名支持

Yeah
多啲入嚟吹水

開topic講野未

here

Molamola
而家冇人嫁喇

你開

Agger

大家好

陽具人

轉場!!! RIP HKG+

Plus仔

👃👃👃

Hi all

成日冇左回覆個制

焗人轉場

唔好喊啦
呢度咪幾好
有個瓦遮頭

你發雞盲

今日起 我唔會再開高登

新人

Hi 新壇手足

盅飯哥

點呀鏝仔

呢度嚟講大家都係新人

係，hi 哂全部手足巴打絲打

咁多位大佬不如開個話題

咁齊人有咩好傾？

B for banana

咁齊人就唔好傾？

唔好淨係放低兩粒嘢就走咗去先得㗎

我意思係有咩topic想傾

比左5星未呀係app store?

訓唔著

手足

大家都係新人呀喂

做乜瞓唔着呀？

好問題 我自己都想知

最近玩咩驚

既然你瞓唔着
我派你入嚟守住呢度啦

Cr

用緊sica上lihkg

唔太用得慣

同落都幾順， 但有廣告好礙眼

pish

咁早呀乜